我個00後姪仔講咗句人話

佢呢排同我講佢學校（小學）啲人睇笑波子同屎老母
佢竟然唔係同班同學一齊睇，反而係到屌柒笑波子佢地
佢今日同我講：我終於明點解笑波子個channel咁垃圾
我問點解
佢話：因為係關佢個樣事，成個白痴仔咁
00後有清泉

香港棟樑

唔準咁話笑波子哥哥

快加入連登

未來王之鋒

屌 真心好感動
有00後係清醒㗎

成日睇波子哥哥睇到唔記得做工課
比老師鬧

喊咗

成年人睇覺得好白痴姐 細路仔覺得有趣都好正常姐

我個處第時一定要比波子哥哥破

好癲喎
00後仲要係小學生係到屌呢啲垃圾
頭腦咁清醒

推比垃圾00後睇

搵求其一段片試下咩水準
頭十秒已經想死

我姪仔真係返到學校笑鳩啲同學叫佢地死返去睇笑波子哥哥

ive仔係咁上下

佢地乜水黎

我唔係盲反啲垃圾youtuber
屌你老母你睇下佢拍啲片係咩撚野質素

呢個係乜野嚟 佢拍咗啲乜？
呢啲垃圾幾時收皮

依個極品 拍D屎都出得街 仲要叫自己屎

有無得檢舉到佢地收檔

唔好再po上嚟宣傳幫佢洗view

垃圾00後偷偷留下負皮

佢嘅定位係兒童節目有咩問題